##Wymagania:##

Przeglądarka Chromium 

 pakiet openssh (jeśli możesz wydać polecenie ssh to jest OK )

##argumenty:##

pierwszy argument to nazwa użytkownika na serwerze taurus na domenie fis.agh.edu.pl

jeśli podano drugi argument to jest to adres serwera na który się logujemy

##UWAGA!##

Skrypt zamknie WSZYSTKIE procesy programu chromium! 

 jest to konieczne do poprawnego działania
 
Skrypt nie działa tak jak powinien ... 
wygląda na to, że nie zawsze tunel otwiera się odpowiednio szybko